各位前線如果召神獸個時,如遇記者,左膠,大愛撚阻止應如何?

之前召神獸警告過好多次呢d人,但次次總會出現
今次手足又俾人斬,大家真係有機會私了面對呢d阻撚住應該點好??

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

大愛撚唔阻住就拉走佢,阻膠阻撚住就打撚埋佢,記者就開遮啦

推

覺得唔係前線負責食花生既手足唔好掛住拍片
要拉走呢d撚屌

一定係同罪處理！否則會永無寧日！

正常示範

我覺得呀
要文宣做下宣傳唔好阻住前線私了,都要警告埋記者,左膠佢地
大家有共識先,我們不是無差別亂打

打柒埋泛民左膠！

誰阻誰有罪,但要靠文宣做返個共識先

你地話我冷氣軍師咩都好,有機會我唔想打柒班撚樣呀?
但睇到前線下下私了你班撚樣出黎阻撚住哂我真係憎你班仆街仲多過藍屍
上次少女被斷雙腳,你班撚樣就話唔好打呀打死人,我屌你老母呀
今次手足被斬我希望真係唔好再阻撚住前線執法

set封鎖線 叫記者朋友行開少少
我地對記者最客氣

左膠 大愛拖佢走啦

覺得唔太可行,老實講記者我都麻麻地佢地
你衝埋黎影都由你,有d又阻人又要影真係想點

記者埋黎影都無辦法
佢係報導事實
唔好當佢自己人 所以召喚神獸要開遮

照打